[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1919)

快

見到fc悉尼就知有樣野一定要買

slow

冰角呀...

書包買左9.5S之後,3連C

買左主盤 半場已經3:0

Fc悉尼（角細）

半主針

明燈指路 好難唔大角

半4全11

5喇喎

包爺

得番10.5買唔買好😹
想跟書包

半7

away ng

7.5s 震過貓王

10.5細，補多注，冰實...

等半場入大波

半5全9未見過？

G Chi

6C

6角啦,靜啦

屌你老母！咪撚再開角呀仆街

角算啦 唔好再入

半6全6，求下你

書包出完之後d角多到

書包控制賽果

半主點輸

知唔知會累死人

半6全9 信者得救

半6好啦,半7魔咒好危險

一買8.5S就爆角

HT,3:0,6C

即係8.5B以上可以掃晒佢

半6全8 OK?

信到十足！

追唔到呀大佬！！依家買咩好

我要半6全7

高水入左10.5b

易撚到，訓前心水好似味輸過

呢兩日美職好正氣

有咁大盞燈出9.5s都唔識買

11.5 啦依家...
岩岩10.5 有心動到
轉個頭6 左

一陣10角膽就

全9叫我家姐幫你含 deal?

全8我叫我全家幫你含

半6全12邊有可能GEL到呀

慘, 見到書包出9.5s 果陣, 8.5b 有兩倍我竟然唔識買

美職有咩冇可能發生！
3:3 3:2 大手掃貨

無錯！
5:1 5:2 主其他大手掃貨

cls, FC悉尼買埋siem de jong, 點輸

前晚西杯已經比書包絕殺

角球臨尾15分鐘先買啦

書包又羊了睇怕

第4個入球 新英撚

客隊反cup追和叫爆

主入多球先,第5球先新英撚

會唔會係咁呀⋯⋯

每十分3個角就ok了

今場個盤好伏 要角大好過

追到輸半都冇可能

12m 都射失，點入波點追和...

咁又真，但今朝羅湖城已經比個盤兇過一次次

書包係咪幕後莊家出反水

信你個名

7c

我兩角就已經想買角大，而家七角都未入手

7C,IN包書I 柒

多角到, 又miss 左書包水

刷角呀

8個

8c

8C,多謝包書

買左角大真係多謝書包

8c快上

刷角吧

GOAL

我想入手又封

羅湖ng

Gg 買完角細先知書包同路

Goal?

gg

fake goal

炸？

書包出左之後就爆角
屌你老母

封

屌你老母，十三半大都照買，仆街啦去

offside

屌8角了

唉，買左佢就出，係咪我都黑

開個主和/主客黎見我

4:0

40

英撚上次對人就炒四球, 宜家又要畀返人?

做乜野啫，我想買4.5b 呀

唔炸

入咗

第5球先比新英撚啦

好耐無試過贏波贏得咁輕鬆

過左80分鐘試下新英撚

追主ng 爽到

4.5S玩撚完

大波大角 美職點解可以咁正氣

角細輕鬆GEL啦

射中龍就入

派錢咁派

10角完 我自含呀

屌 封左唔比入

美職季尾正氣 marked

真派錢波

個個都角大

派錢波

停角

和其他上樓注

9

入球大 角大 主盤 派錢波

繼續刷角

笑撚左, 季尾咁都叫正氣

7中6入4粒 勁到

9c

912➡️12/12只需要10分鐘

角大ez

十二半高水又封，完全上唔到車

大波大角繼續上

8.5 1.81 cashed

我都屌！

9c 10.5 11.5 12.5大因爲書包又贏

8.5b cashed 9.5

我想死，幾次一買角就封，屌你老母

點解咁衝動咁早買

12.5

無記錯你琴日都已經係咁

屌你老母書包

高追喇

14.5

書包想要po幾多次張家輝呀

停角30分鐘得唔得先

輕鬆
好耐冇賭過角大係唔洗嗌到完場

我估一爆你10角一定即停c

5-0未

屌你老母

係咁揞到買唔到，覺得自己好on9

依場乜都大

3.5大開場得兩倍

5:1完場

刷多c想入細

4.5/5 買？

12.5b jump

主ng針

4球完場好嘛

5:0啦好嘛

開主其他啦

4:1好無

4.5 5.5 大

4：0
9c ft

波蛋5：2 confirmed

問價2水直屌注11.5 b

冰角比我羊錢買新書包ok?

補時都兩隻角啦
依家仲要65分鐘咋啵
12.5b

你岩

點輸

係咁理想冇人買角細啦

就2水了

5:0 + 兩角 Please

客隊有冇面子球

4-1

Ed

有了

咪係12.5b點輸, 5分鐘1C, 完場角膽15C

面子球

追和/反cup

一load完即入

屌買唔撚切

勁!

咁快比面子球

你買左客盤?

買第4球射失12m.入第5球，唉玩尻到我殘

快d爆10c好過最後爆啦

入完有士氣=刷

gel

追返球就繼續唔好刷啦

-3c jump

冇角了

刷啦屌

你就無

4-4未

主ng

Jump

波膽5:1

一人比多粒is fine

想睇4:4

2018 啊德一定得！
講定先

支持

11.5b@2.17

12.5b, 追

買個主其他5: 1 5:2

主應該多1球

留名睇書包頂到角細

先12.5b 11.5b都要埋

10C -1

講完就爆 SOR

10ccc

8.5 1.81
9.5 2.50 cashed

書包好波

大家準備好4：4未

9.5b好波

書包叻仔

13.5b

15c 完場

下次先

主都開始刷c

冰角阿屌

15.5b

繼續刷

仲有一球呀
買入球大啦
買乜鬼角姐

終於爆撚左書包 笑到噴飯

繼續客ng

11.5S輕鬆GEL

-2不用說

2k主ng

書包份埋12.5細？

一出12m都變角

反手？11.5s 2倍入多注未

11!

初盤先14.5b 咋喎

11c

入多粒

俾多兩角我

有書包無得輸

11C CASHEDD

Dllm 唔好叫書包 叫包輸啦

無入球gel撚埋鳩毛落去馬會排隊

比多2角

快d追12.5b啦

比多4角 快！

11.5S繼續水泥GEL

-1，畀埋呀

多謝包書為賭仔們提供笑話

-1c

點解書包呢個名改得咁妙

有線唔播澳職了

大家又賴包爺 千夫所指

主入多球

點解

agree

Ccccc

主ng
12.5b -2c

咁突然

2角之後停左20分鐘,佢一入即刻3連角,唔怪佢怪邊個

5:1快d

屌 唔係11c完呀

10.5 11.5 12.5 goal

Lm

im

我了

lm

12c

咁就輸8蚊

Lm 派我買新書包阿

12!!!

入波未

補時必有1c, 12.5b cashed 了

12.5b -1c
就係咁易呀屌你

革命轟多三球黎

13c goal

13c

8.5 1.81
9.5 2.50
11.5 1.98

講真？咁球彩仲有咩播

Goallllll

12.5b就係咁易

cashed

死攬日職

主隊入多球啦

差兩角 比我啦好唔好

客隊刷多1角唔係咁難啫

無入球gel

goallllllllllll

Yo

都話補時都兩角啦

角細馬會cashed

差主ng

好在最後都追返角大, 打個和

客隊好刷得

客隊正氣 肯失波又刷角

肯殺c最後10分鐘入波奇蹟

依家仲要未到補時, 15, 16c 走唔甩

X2

追多個14.5b

LM

主快入差5:1呢注

應該仲有一球

1.81 11.5c

i應該主ng

3:0半場都刷角

2.45 12.5c

客ng

唔要錢求5:1

十二半上車都中，好滾動

是但比一粒我啦

14.5b -2c

即場角即派？

快入

都係問價系列準D

有書包無窮人

客隊給力姐

14.5b

記得英撚好刷得角

13.5c

客ng針

所以係客隊正氣，主隊 贏3球都唔刷

14.5b呀喂

書包又羊
雲加還會出水嗎

刷爆佢阿

全年重心 14.5大 高水

冇入球 收息

刷多2c

不了

書包穩定好多

比多粒面子波

比多兩角 快手！！

唔入俾人入啦

快d14.5b 最後上車機會

英撚入多球一日球迷

我命令90分鐘即足完場雞

角呢

頭先70分鐘大把好機會上角大

有的，放心

絕殺未

補時輕鬆有啦

屌唔入波

有角未

叫左咁耐都唔入

-2c呀 屌你老母

屌咁都控唔好

美假好悶 又輕鬆收錢

13角完

往角球旗屌啦 唔洗教阿

咩game值課20k

面子波-1

贏緊3粒都角球旗 比人屌屎忽

入多粒啦

絕殺

得3分鐘咁少

補幾多

4:1 完

點解我會買角細

4-2

美職不絕殺
踢來幹什麼

快手連角plz

5.5 大派100

今季悉尼係咪又長期冰角

無柒球

爆完我角細唔開角大

我就是成功的例子

頭先邊個放流料

2018年09月15日
有線續獲歐聯直播權

【本報訊】有線電視周五發新聞稿宣佈，今季會繼續獲得歐聯直播權，不過另一家收費電視台now TV暫時則未有相關宣佈消息。
有線在周五發表新聞稿，表示已經與beIN Sports達成協議，今季可以繼續播映歐聯和歐霸盃賽事。此外，有線今季亦將會透過beIN Sports頻道直播法甲、意甲、澳職、土超、美職聯和阿甲等聯賽。

絕殺呀

啱啱主隊反搫咁都唔入 無入球gel了

買左上盤既朋友可以一齊 ？

5:1

絕殺可以嗎

5:1好嗎

絕殺啦

針

屌你買角就封 買入球就唔入on9

全部冰封13分鐘

原來鹽湖4 球中龍入4粒

完

屌

澳職都係好似冇網上直播

下場再追

訓前心水半主@1.97
問價2水直屌11.5b@2.13

上盤開心死

Ft 4:1 13c

頂多5.5 細

日職完左咪可以講返澳職

最後望下數據, 屌你客隊7 球中龍

下午繼續！

入多粒就起機

波都未踢得好學人搞革命

easy money

唔中咪要輸囉 包生仔咩

終於可以同各位手足買美職收錢

5個鐘無波賭點捱,世界末日啦

冇賭品

澳職回來

5:1 15角 完

追返賭馬錢

on9 中3注都要輸錢

嬴到4:1仲想點

一隊爭打季後
一隊無野要爭姐

好有恆心

事前
主盤✔
10.5✔
11.5✔

14.5❌

嘩屌,澳職真係睇定D,爺爺話要全TICK

老鼠

阿德2018得唔得

2018阿德一定？

澳職角球大都係例牌

屌岩岩追多左注14.5b冇錢買新書包了

開咧第一場買個半和又好似OK

老鼠仲要冇左主帥、保保及美亞斯祖斯基

一早冇咗

2018阿得一定德

無左BOBO真係好傷

好耐冇留意嘛

好過尋日頭場係0200閪杯啊
雖然有馬跑

炒西流

西流贏墨城 咁悉尼就贏西流 咁悉尼打阿德又點呢

雙燈出動,今鋪翻雲覆雨啦

冇左BOBO唔想要老鼠

依家睇似阿德，悉力又傷幾件主力

悉尼

多謝書包書包書包！
一陣早d出ok??

金澤同愛媛係咪無野爭

6點唔買金澤 唔好話自己sick ball

金澤同愛緩果場最不宜投注
兩隊大踢風流波

等多半個鐘賭另一場仲好

20幾友追住個波成班傻西甘😂

有無兄弟貼多次死人輸包tg 出來

買我對家

一個朝早事1.8k

琴晚閪盃

買細

今晚法蘭閪+尼母+艾拉 3x1

都係個句
南錫紅星反底未

上場老鼠俾人禁屌都贏3粒
仲問阿德得唔得 搞撚笑咩

2018啦

紅星對家

打算法丙做班霸

賭仔番黎喇 澳假開鑼

呀得一定德 呀德一定得

澳假4寶

抵輸

大波大角老鼠盤

一定要主場得
地獄主場黎

代馬會多謝你先

澳職大球！

已經收到劇本

1:2

高水平半客 開出輸死莊

有冇角細號?

老鼠無咗Bobo
要主了

狗會有預言

要大了

我來了

今年澳職cable冇直播

今年now

澳職今日係開咧第一場

唔計之前果幾年 係

屌你噴火龍

屌 丫德定老鼠丫 dllm

大波

清潔龍對老鼠邊個贏

望落似上盤

7次對賽不敗,都仲有高水平半,加埋其他條件,我諗我會要下盤算 有少少引客咁

直取援交妹客勝 有無同路

盲買半大 角大 係常識

澳職唔買主客客主唔好話自己識波

肥牛有水未

this real

澳職，唔睇往積是常識吧

施安迪莊首名入球

雲加要玩埋波膽了 抖震吧賭仔

老鼠今年定上年個陣勁d

都係少左美阿斯祖斯基同BOBO 不過美阿斯祖斯基都係打左一季姐

你真係唔識架喎

有水了 搭半出

雲加出左了

雲加要咗老鼠

雲加出左老鼠

今日個中前場得半主力

好彩同佢唔同路

大波了

主流公司William Hill本戰開3.00 3.30 2.25的初始歐指，該公司相同初賠下水最近6戰主隊2勝3平1負不敗率83％。

邊到有得睇

歡迎大家同小妹展開激情對話

雲加我屌你老母 已經撚左我好多次
前排勁中既得翻一半 今晚要追4k

又有大船...

兩場日職買咩

澳職開鑼之日 就係大勝之時

邊面大船

雲爺爺對家

大角隱?

老鼠要玩完

到書包出水未

主能夠 主能夠

老鼠唔玩完 好多手足玩完

買贏咗邊

爺爺聖旨,要老鼠大波了

阿德大波先岩

今年2018啦 要買邊隊

2018 啊德一定得！
跟住我一齊叫

原本打好左 但唔記得Save-無左
要重打 大致講番全部精華

阿德萊德聯 對 FC悉尼

上季巨頭 澳職冠頭FC悉尼
主力基本上真係得BoBo&Mierzejewski
呢兩位射手真係 "攻"不可沒 佔左全隊入球7成
但無可耐可 呢2位射手已離隊
FC悉尼近戰黎睇 四場有三場都被入球
有場仲要領先2:0 下半場被反和2:2完場

而阿德 無論陣容同戰積黎睇相當唔錯
連續嬴波 主場定作客都炒人
而且今場阿德主場 擁有主場優勢
再加上有Craig Goodwin 如虎添翼
近4場有3場都有波入
相信呢場佢至少都一粒

盤路方面 2隊踢波 其實有時我都唔太信盤黎睇邊隊嬴波
只會信&睇邊隊嬴盤 不過都9up下
呢場 FC悉尼 開讓平半 既主要原因都只係因為上季冠軍
而種種因素 其實呢場真係未必開得出 只係引人買FC悉尼
或者只係等冇分析既人 盲目相信 FC悉尼
再者盤路一直不變 水位改變不大
阿德應該和波/直接主嬴

另外分分鐘今年FC悉尼 榜首之位都要退位
阿德坐半食全了

阿德萊德聯[0/+0.5]

利申:9up

清潔龍

有冇人個球探都係咁

用自己網絡就話數據異常load 唔到
係wifi底下 又正常喎

但其他app又冇問題
利申 依家用緊自己網絡

同路 齊贏

等埋包仔同雲仔

今次冇乜9up成份

期待下澳假

講真 一開始直覺買客 但見到雲加要左
再睇阿德幾場一粒都冇失 我估坐和望贏

今次逆咗流 睇黎等針

買左客主

阿德一定得

等埋書包大神

和客針

唔講咁多了 開波睇結果

本身老鼠 開始動搖

老鼠冇左主力但都唔會畀人反CUP啦
真係半客既話

悉尼冇咗幾個要將
感覺悉尼今場正氣贏開工利是

然後下星期搵大老襯

各種不利因素下 都係當針咗

一樣...垃圾球探

用緊數據表示無問題

直屌主勝

丫德 ？？

有冇ching 有玩皇冠

年糕同保斯基信得過？

球探上google再down過就ok啦

金澤
阿德

買10000k +1咪發達？

悉尼角小?

落注1個人工島 賺0.6個人工島

難講 換左人 踢法唔同左
主隊 平均至少5/6個角

叫林鄭all in

阿德開始落

要等埋書包先夠膽買

隊唔隊得爆馬會？

覺得今場老鼠大炒

買左入球大 係咪等豬

3:0

批准 被大炒

100k 老鼠盤

依家個個都等書包出水先敢買

書包出反水 就闔家平安啦

allin 丫得 3個人工島

書包日日要帶老母出街

跟佢channel 對家就得
連續❌❌❌❌左好多場

想要老鼠

SICK BALL

同町田個陣一鳩樣

阿德4-1-4-1全功！

攻

個9.5角球大外國做一樣水位
馬會做角大低水？

GM話買左10k老鼠盤，叫我跟

4141 唔係守波陣黎既咩

買咗200 老鼠-1

攻就全攻上去，得反一個防中

澳職話題：澳職今開鑼
本田登陸 勝利在望 - 盧卡東尼
開賽時間最適合港人觀賞及投注的澳職，新一季聯賽於今日開鑼。展望新球季，新面孔中名氣最響必是日本球星本田圭佑，加盟上季總冠軍墨爾本勝利。其他爭冠勁旅實力也不弱，尤其已連續兩年成為常規賽盟主的FC悉尼，班底與勝利不相伯仲，甚至奪冠賠率也更熱；加上紐卡素噴射機、墨爾本城及阿德萊德聯等也對寶座虎視眈眈，群雄逐鹿，精采萬分。

半大

入球大 細 大3串1

【蘋盡澳職】開鑼日利主隊 捧阿聯挫FC悉尼響頭炮
「澳職，從未如此精彩！」以亞洲聯賽計，澳職財力不及中超，包裝不及日職，不過新一季澳職充滿話題性，日本國寶本田圭佑加盟墨爾本勝利，奧運飛人保特前往中岸水手試腳力爭轉型為職業足球員；連西悉尼流浪者新帥都頗具星味，請來拜仁及利物浦名宿巴布執教，揭幕戰阿德萊德聯主場對FC悉尼，亦極具份量，因為兩軍會在月底澳足盃決賽再交手。

兩軍能齊齊殺入決賽，季初狀態都不錯，阿聯晉級過程四場比賽法定時間全勝，攻入八球兼保不失，教練觀斯第二年執教，開始步入收成期，雖然新兵沒有勝利、水手般大牌，由鹿特丹斯巴達回流前鋒葛雲，在澳足盃轟入三球，「舊人」方面，伊沙亞斯、伊沙亞斯等中場骨幹仍在陣。以近五屆澳職開鑼戰(見附表)，主隊錄得三勝一和一負，今仗可大膽直取「主W」。

FC悉尼上季總決賽不敵勝利，未能為轉任國家隊教練的阿諾特送上最後禮物；帥位由哥列卡接任，雖然哥列卡05年效力FC悉尼，10年退休後即加入教練團隊，但首季坐正，宜採觀望態度。過去FC悉尼成功，在於中後場堅固防守，但澳足盃所見，四場比賽竟然有三場出現失波，包括八強法定時間被低組球隊艾雲達爾逼和2:2，加時才險勝，今仗作客不值支持。

開波前應該轉平手盤

大多你兩個高鐵

全場入球大得唔得

Goodwin咩料

大多你兩條港豬澳

做開操盤？

呢場半細食撚滑 信我all in仲有1.46

引主正仆街

buy mud

MOUSE

唔開平手鬼

入球大細大

盤就客主主

雲加要老鼠

睇個勢唔會

ok

全黑近期旺買咩

老鼠了，即場想買角大

10.5b

賽前不問價直屌10.5b

跟了跟了 2k

同路

半場2-0 已firm

同隔離post對

咁就仆街啦 我買左20蚊渣

狗會已爆 要去賭

10.5b 都好好

悉尼新打法似刷角

呢個咪我手足全黑

邊度有陣容睇?

係 派我未 等了半年了

球探

半場收錢，買乜好

半客全客

頭場熱身就有波入

1:0 金快入波

阿德金澤鯨魚

無球彩的澳職

金仔讓唔讓到半一啊對做愛妹

澳職係咪得馬會播？

全主唔洗諗

1:0

冇人老鼠

有 雲爺爺係你身邊

2018阿德

呢到

一齊贏

睇黎大家意見唔係好一致

書包出水未

EASY

蘋果都要咗主💡💡

goodwin 首發入波

now 有

施安迪莊首名入球最後召集

冇左球彩明燈

呀德

老鼠會贏盤

澳職0:1goal！

第一次爺爺對家 希望一擊即中

今日5050喎兩邊,好睇過戲

就半場一人一粒半大 大家開心

和氣收場

開鑼日 allin旺旺佢

唔買老鼠唔好話自己識賭波

10.5b gogogo

老鼠冇左Bobo 阿德一定得

咪係

想半場收錢
兩邊真係5050買唔落
半大算

新黎個個2件 好野黎

澳職半大定律

對垃圾隊都失波既悉尼

半場2:2

老鼠唔使怕雲加...上!!!!!

雲加要咩

老鼠勁到

老屎

9.5b

老鼠goal未

仲未開波

有VAR

書包又話勤力度既！
你出未

半大殺手

開完先出

半細收息先

12m

球證話：我話事

who 12m

想點下有冇皇冠巴打可以留tg

批准

重心 金澤對家

Goal!!!

入左 屌

老鼠10分鐘內goal

有無link

話左，阿得唔得

成班賭到傻左

做乜撚野 乜鳩12m

條條LINK都DELAY成分鐘
屌

乜撚12m呀仆街 嚇撚死

嚇撚死咩

老鼠入未

block撚晒佢啦 12m你老母
好好玩呀?

365 悉尼個名叫雪梨

What's the problem

上一上黎一版就block幾個

都係果句
阿德一定得

妹頭呢

2018

吾得

咁多on9仔

成副身家 allin 上呀屌你老鼠

投降贏一半okay？

好似唔係蝗語

諗定下場買咩

唔得

收到

踢左5分鐘，唔似會角大，似阿德贏

幾得意

而家無得聽球彩台屌波

1:0

射門

老鼠上

悉尼老鼠都買角大 大家真係識波

不嬲兩個叫法都有

10.5b jump

你老母

比狗屌

有條低DELAY LINK有冇手足想要

平手盤

半大又含得

半細繼續前進

老鼠正氣

老鼠屌打

Watching on now player

屌你老鼠

半和

半客

今鋪真係角細輕鬆GEL啦

c呢

客屌打

半大已死

下半場先客

門都冇射過

呢個最緊要

9.5 s

等8.5 b高水

三個最多只能活兩個

1角都冇

9.5s

小角了

無角

好耐無睇澳職 有種莫名緊張感

有諗過半和 幾似 不過都買左半大無得諗
上

今日既老鼠好似無上季咁控得

開鑼戰0:0咁撚肉酸真係澳洲狗先做得出

人腳教頭都變晒

門都唔射
半大正式玩完

10.5b針

半細全大

澳假正式上線

賤種澳假又窿窿

澳假唔刷角 不如唔好踢

又賭

6:50分 : 再買澳假斬手指

0角 你老母

好耐冇見

回咩飛阿 老鼠 好撚淆

球彩占要左入球細

角細點輸

老鼠冇啦

無左波保真係差好多

無球彩台澳職唔好睇

和客開到派兩個10

立文 妹頭

無得聽果幾條友鳩叫失色好多

半手0全0？
我指角

Gel定頭仔又收錢

走地阿得平手熱過老鼠

無得聽whitney把聲

真係
雖然成日又燈又gel咁
不過又幾開心

金澤上盤！

thankyousir!

豬豬佢！

諗完角小又冇買到 , 慘

阿占上季唔燈啦，高水波蛋都中過唔少

信念，老鼠

mouse gel

攞正牌開台講波屌波係幾爽

悉尼角點會買大 有睇波都知

阿德班友已經喘撚晒氣

刷c呀

澳假半0全10其實唔難
Gel定都得

和波了

門都唔射 2.5s穩到

btw有冇人知64幾時先有澳職播

無柒頭了

唔射波

扮咋下話

呀德會入

no... 等緊6.5

阿德差少少

半主上

阿德完全壓住對家黎打。馬會都變埋阿德賠率最熱

好彩唔入

西波

-8c

冇左bobo 廢到閪咁

無射波 開季西波

糕末

到時開到6.5但都係0角你又會唔敢買架啦嘥氣

老鼠今場咁既勢 今季睇黎到番勝利拎冠軍 有本田

老鼠廢左咁多

老鼠咁垃圾

阿德個kitto去左邊 後備都唔見影

2ccc

澳假定日假勁

老屎識入未

補個7.5s 止血先

買大小小個種心跳
有咩可以取代到
(除左再買大小小)

究竟有幾多人賭過開季澳職
開局靜根本就好正路

入下球得唔得

-7c

2222222

燈到又有番角

買左10.5

好想瘋狂見到

9.5B水泥GEL啦

一味大你唔去買籃球

引哂d人買主fg 客準備入波

澳職假d 前幾季有幾場睇得出後防同個龍有心輸
前2季尾 最後一場 個龍拎住個波沖到出30m 過人 比人偷左射空龍

垃撚圾悉尼

邊有可能半3全6吹完場雞呀

其實悉尼大船？ 咁多人屌

gchi

真 4分鐘就2c 完場最少十幾廿c

阿德 穩

跟住入唔入

悶到

等8.5角細

信不信
半場0-0
下半場主w

入球大已死

準備入手8.5 big！

悉尼完全唔夠阿德砌，點搞？

波 係圓既

角細水泥gel

30分鐘 2c
90分鐘 ??c

啊得禁屌

半2全11都唔係冇見過

禁屌唔入

20c

轟落去啦！ 屌你老鼠！

goal la

咪撚刷啦屌

閪到仆街

半大到我cosplay阿德同米奇

5比4嗰場？好似係墨爾本城#

下半場好買客W啦

肥牛食晒喇 落烏冬好唔好

This one ho siu

ching sick ball.. 假到好誇張呢場 2邊唔守 一開波全攻笑死

老鼠贏波我戒賭一天

計計數都知 兩隊近三場平均角球加埋十個以上 角大諗唔到點輸

點解變左客高賠過主

老鼠入波扮老鼠叫

引人買主

阿德守得幾好

吹到感大

廢到仆街 買主排定隊收錢都得

半2全14 輕鬆

2018阿得一定得

3c

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

睇下破唔破到買親柏雷角大都輸既魔咒先

半0全4我塞個波入屎眼

垃圾悉尼食撚屎

4cccc

4c

-5c

書包又話度澳職, 唔出水既

屌你老母連c

差一角

5

5ccc

瘋狂刷角

5c

gel角細？

食旗啦

Gel

阿德勁到, 如果係上季一定係俾老鼠控撚住刷唔到角

屌老屎針得

連角唔入波 大仆街

角球旗準備好未

起筷啦 吾洗客氣

來回地獄

10.5 -6

吾你老母

10.5b 重燃希望

半和真係易到 唉屌

老鼠起腳啦好嘛屌你老母垃圾

可以起筷啦

屌你個西角夠未

食角球旗條友都走開數 哂氣

而家垃圾到波都搓唔撚到

攞旗黎

食撚左一枝再講啦

角大又有得GEL

唔好呃旗食ok?

突然爆角,即角玩完 針

書包角大

-4c

書包要11.5b

鳩up當秘笈邊有運行

睇下中唔中

睇黎書包都係時候破燈